====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les Usines thermiques d ’ Électricité ne sont pas éternelles le matériel de l ’ Usine d ’ incinération des ordures ménagères sera un jour démodé et les Entreprises privées n ’ hésiteront pas à se déplacer si les terrains quelles occupent sont d ' une vente rémunératrice .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

